[終極禁煙大計] 咁撚鍾意食 全部入去吸煙房吸飽佢啦

因為工作關係，成日被逼食二手煙，有時D人仲要一個鐘食兩支，都算
間房長期唔開窗，淨係開住部分體式 (冬天就得部風扇），直頭成個毒氣房咁，想抖下氣都唔得
但你可以點? 個地方又唔係你話事, 幾時到你出聲? 咪逼住吸二手囉
本身已經容易精神緊張，而家變到焦慮，所有衫褲鞋襪袋手錶要分開平時用同開工用；翻到屋企一定要即刻沖涼；重複沖幾次都仲覺得個身有味；唔再食任何鐵板和韓燒

點撚解D死煙剷覺得要人地食佢D二手煙係理所當然?

加價? 一百幾十食餐飯都無撚左啦
室內禁煙? 指定吸煙區? 屋企, office, 仲有大把地方無人理

於是，我諗左個終極禁煙大計

首先全面禁止任何地方（除了吸煙房）出售煙草商品，然後於指定地點設立吸煙房，所有煙草商品必須在吸煙房內即買即食，為防止有人偷運出去，購買時必須由店員負責點燃。
至於D店員點算? 咪全部請煙剷，無限二手煙任吸仲有糧出

仆街煙剷死全家
死都要食